【考古】有冇人睇過強殖裝甲加爾巴？

記得細細個就買嚟睇
點知過咗十幾年都仲未出完
有冇同好

睇過左漫畫同劇場版，但內容唔記得哂，反而鐵加曼最有記憶

幾年前有睇，唔知幾時先有結局

劇場版係咪動畫嚟？
定講緊美國嗰套電影

同獵人一鳩樣咁長命

動畫嚟架，不過個死人字幕係英文就Hea睇完左

龍狼耐唔耐過佢

仆街漫畫仲未撚完 同hunter同我鬥長命

起碼廿幾年，果陣時香港同日本都超hit

好睇，但死都唔更新

而家個故事應該連一半都未到

呢套真係

強殖裝甲係85年開始，同北斗之拳同期

但仲未完

從未遊戲化過嘅作品，只係出過figure

呢套睇完赤壁就當完啦

啲figure型撚到

真係要等個孫燒比我先有得睇佢完

條友醫生黎，仲要係私家 真係要睇佢心情先畫2野

32期單行本。最後有高屋老師 2016 年訪問。

大家不要錯3

看到他仍然健康快樂，真開心，漫畫又受歡迎

那些年睇。全面擊。 就係想睇北斗之拳同埋強殖裝甲

巨人殖裝之後已經無睇

小學四年班開始睇, 到而家我個女十歲都仲未完

記憶中好似斷左更

呢套由我小學三年班追到而家都未完